\section*{Aufgabe 2.1}
\textbf{a)} 
\begin{itemize}
	\item \textbf{Diameter:} das Knotenpaar 21--0 hat den weitesten Minimalabstand mit einem Abstand von 5,4 Gb/s.
	\item \textbf{Bisektionsbandbreite:} Teilt man das Netzwerk an den Kanten 21--24, 30--14 und 31--14, erhält man zwei getrennte Netzwerke mit jeweils 10 Knoten. Die Bisektionsbandbreite ist dabei 1,2 Gb/s.
	\item \textbf{Netzwerkgrad:} Der maximale Netzwerkgrad kann am Knoten 14 bestimmt werden und beträgt 7, da sieben Edges angrenzen.
	\item \textbf{Node connectivity:} Um ein getrenntes Netzwerk zu erzeugen muss lediglich Knoten 22 entfernt werden (andere Knoten möglich), das heißt die Node connectivity ist 1.
\end{itemize}
\textbf{b)}
Eine Schwäche des Netzwerkes ist die Node connectivity, da lediglich ein Knoten entfernt werden muss um das Netzwerk zu disconnecten. Von diesen Knoten gibt es im Netzwerk sieben. Fällt einer von den sieben Knoten aus, ist das Netzwerk getrennt. \\
Eine weitere Schwäche ist, dass die Bisektionsbandbreite klein ist. Dadurch ist der Durchsatz innerhalb des Netzwerks sehr gering. \\
\newline
\textbf{c)}\\
		\begin{figure}[h]
			\centering
			\includegraphics[width=0.45\textwidth]{network.pdf}\\
			{\small Bisektionsbandbreite: 40 Mb/s\\
			Diameter (Knotenpaar 24-31): 3,3 Gb/s}
		\end{figure}
